如果條例修訂到淨係送大粒墨去台灣

大家點睇

我覺得有第一次一定有第二次

呢條正一仆街仔黎
咁搞一搞成百幾萬香港人出黎行街

佢死左咪唔駛引渡

淨係送大粒墨去台灣就唔洗修訂都搞得掂

日落條款？

根本唔關大粒墨事，佢只係一個可以利用既道具
冇佢支共都大把藉口郁香港

各大團體包括大律師公會咪已經建議咗點樣唔修例又可以送到佢去台灣囉

又想乘機混淆視聽？

要運大粒墨其實大把方法
但送中條例唔係針對大粒墨而訂
講咗幾耐講咗幾多次

都話台灣唔會收
份文件要簽都係用中華民國

政府關心就係送中，根本唔care大粒墨

借花敬佛

有冇人根本連引渡佢都反對
台灣又唔引渡日日賣過百份過黎
做乜我地要幫佢?

sorry
我只係諗
正苦會唔會咁落台啫

明明派到大埋肚, 真係好撚核突

撤回呀

自己返去Google search，淨係移交果條友返台灣係現行法例下已經得，係完全唔需要修例。

sorry..

走啦，sorry

咪就係
台灣擺明唔撚理777 修訂
淨係講明可以有其他方法進行單一引導
維尼同777 就借題發揮

再者，就算而家無大粒墨，你都難保無第二位大粒墨